女仔出街𥄫仔比人發現會有咩反應？

男𥄫女就成日都有，仲要勁明顯。

但其實女仔出街都會𥄫仔，只不過可能唔明顯。如果女仔出街𥄫仔比人發現會有咩反應？

會拍拖

即刻西面然後望風景

它們要強姦我

報驚

人醜性騷擾

扮冇野？

西面望第度